Innlesing av filer: 
	+ Lese inn fra fil (args[1])
	+ Opprette tasks for hver linje (untatt ved start)
	+ lagre disse i en liste

Oppgaven
	Realizability
		- Gjøre en topologisk sortering
		- (if fails, return cycle and terminate)
	Optimal time schedule
		- dijkstra? :S
		- 
	Latest start, slack and critical tasks
		- 
Time complexity

skriv ut all info om tasks
avslutt



0: 2
4: 0   2   2 -> 4
6: -2   -> 2
8: -2   (+4)   -> 0 (4)
14:















